24號晚香港酒店地震

唔知會唔會呢。。？

我諗個晚香港d車都會好震